［單刀傳中］全部係港島都千奇唔好攻港島

Poly u現況：
兩水兩甲（機會難逢），poly手足知你地好想救佢地，但依家入唔入poly都冇分別，除非銳武衝前或者佢地開實彈，否則佢地仲頂得住。

港島九龍手足一定要把握機會，千奇唔好開花

推到俾手足見到

1/10

2/10

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

宿一燒
宿一燒
宿一燒
宿一燒
宿一燒
宿一燒

手足們幫手推到全世界見到

推

連音波炮都出撚埋 入去送頭倒不如幫手港島開花

推啊

發現風向撚